京A88519事件 內地人咁拆解

佢地話番京A88519件事係我地搞出黎

又外國勢力

Up

呢班人咁鐘意共產黨 我地仲救到佢咩

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

唔好再曬時間係支那人身上啦

佢地自己群眾鬥群眾 我地開兩三個post已經攪到佢地內哄
作戰大成功

冷處理

我地唔需要中國人支持
比佢地花精力内鬥就夠了

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！！十八區we connect，８２３和理非人鏈，萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

我發現支那人真係on9，唔係扮架喎

總之話大陸差就無間諜 咁滿意未

買車牌都講得出
個概念係大眾可以隨便買CS, FS, SJ, AM4-9嚟用咁上下
唔係真係on9到有人信嗎

京A8字頭都係權貴專用
我地香港廢青點買啊 成班人都弱撚智
個腦係土共留得耐真係唔撚識發育

佢話京A88件事無比中共禁 電視仲周圍播緊
然後叫我地唔好再用「消息被河蟹」嘅事黎帶風向

所以係網絡長城下我地可以做到謠？
做得到洗咩好似而家咁頭痕輿論戰

中國特色超級電腦唔係都偷工減料呱？

不過啲留言星左佢幾巴

最後嗰位心水清

🤣🤣🤣

人唔笑狗都吠 大陸文宣無恥則無敵
成篇文完全同車牌事件無關

所以話中共騎劫到教育 傳媒 同網絡 基本上就冇人會反佢

仲可以另到班支那豬 盲目愛國

但又唔知佢地班貪官仔女全部有美英法澳既綠卡 貪返黎資產就一直送出外國

三毛要幫手維穩
大家明白就好

支那字好q難睇
睇幾次都唔撚明佢講咩

隻隻殘體字都識
佢地痴埋一齊就唔知佢up乜春

三毛又幫手炒熱個話題

冇興趣知
搞掂自己香港先